屌你老母送水佬, 冷血無人性

頭先落街買個三文治聽到2個送水佬講

送水佬A , 送水佬B

尋日班黑衫周圍搞, 全香港都破壞晒
係囉, 放日假街都無得出
應該請班神槍手, 1件到d 人揸汽油彈就射瓜佢
尋日咪開左幾槍囉, 打中左個𡃁仔
抵佢死啦, 佢襲警喎

我屌鳩你2個送水佬啦, 希望你地好快就工傷終生殘廢, 下個中槍果個就係你d 仔女

有無巴打知果個位 1823 有無用, 班仆街日撚日用d 水樽罷鳩住條路

地點: 銀行街
牌子: 誠仔水

所以咪送水囉

1823 報埋佢哋每日出現嘅時間，方便執法

唔理就1823到理為止

有腦就唔洗送水

咁涼薄 佢個孫會唔會都要送水

有讀書、有腦唔洗送水啦

佢地放低行開左拎走馬路堆水就得
利申暑期工做過

講到咁一針見血
駁唔到